SHF 拉打 腰帶POST583

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

4月通販

香港會早二日

四月靚盤推介

預計港魂4月26派

7月推介(4月23 截訂)

8月推介

9月推介

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗

新手黎明

原來仲係exaid張圖

我想攪架

標題都唔諗

有無講咗10個post

係喎diu

今次冇加返食玩係標題

熱到諗唔到野

開撚氣啦

食玩都唔係見好多人討論

無build實物
想用build 拎住塊牌

開二次受注就無得炒了

已開

唔係旺腦中心咩 ？佢話一點嘅

又一個post..

真係推得好快

慢左好多了

推

唔排都推

嘩屌旺角熱到仆街

人又多車又多

又爆一個

太慢了

呢排十周年應該好撚好睇

兩點半都唔開 唔睇算

係咁上下架啦

打極都唔出鋼龍大金 唯有拆下野撚

出門口？ 不了

下星期終於有貨派,但等佢慢慢跌
買唔到都唔心痛

派咩

車車lv0不知幾撚正

些路叔 輕先

係我心目中佢係ea變身最撚型果個

好彩訂咗

屌開啦咩 以為唔開添

識貨

買

呢啲時間都唔重要嘅

880

開完截埋訂啦喎

佢應該係講緊間嘢

哦

佢以為間舖唔開

認真問，913 csm幾錢收最好

屌2點半都唔開,又寫話一點

基本啦

港魂做野係咁上下 包容下

巴打我放張俾你算啦，訂單太多搞到冇錢用，回一回血先，下個月先訂返

咁緊要

車緊入得過

要靚就2.0

要好玩啲就1.0
請自行入番dlc

創動

龍柒
店長
車車
老社長 x2
Lv0 x2
百事
紅音也
十億

淨訂單都千幾蚊，放咗兩張Lv0回下血先

點解1.0好玩啲？
有咩dlc

W 架車幾型，似返架正常電單車

不過師傅個架黑紅仲型！

安噴射器?

我都有諗過入唔入好...最後放棄咗

1.0 綠色個part 可以拆出來換型態，例如換紅色飛行型

我都有訂依d

合理 如果係我會放張百事

瘋狂索汗味

冇買基本form，頂住先，而且就快截，
社長二次受注又水浸貨量，慢慢黎

每次見到$800 一集dvd連卡帶就好想打 要
理想阻止咗我

Never mind,有巴打未訂想早啲玩可以揾我

Turbuler Unit

Dashboost Unit

理性

個人覺得shf一出呢啲就做多咗

買得過，買一盒少一盒

我想要呢啲

真心買2.0, detail 好多，d色上得好靚

見仁見智
Kuuga出蟲蟲我ok

同埋parts難搵又貴 舊車都難搵其實

繼續求大家講一個公允價

我覺得$3500 樓下ok

Ok多謝呢位巴打報價

今晚股市反應一般

淘寶d卡帶全部都係冇人要既

求fb二手link, 想買黑mighty, zombie

玩具自由交易所

換咩

終於追完post 真毒日都竟然爆
指定動作，無敵留名

現在先出現

推到佢開訂

無限魂都開埋就

真毒煲機咋

呢度冇人識你呀

推到lv99都一齊開訂

咩來？

做燈飾

SHF 幾時識著燈
個時剛入坑買古迦黑金
以為可以好似個盒後面介紹咁著燈
賣家

睇fb 見過改造屋整zombie 同超人orb著燈 不過唔知幾錢

其實都2018年,整個led燈組係6吋玩具來講其實唔係咩工程

到時個價又叫曬春

咁我寧願唔著燈

咪係囉

我會買

支持出SHF 著燈Line

聽日J爆 dragon me!

間唔中出或者分line出都ok 千其唔好搞串個party

成材啦

都好，出個特別魂限版

無限魂

00十週年可以搞得咁勁出咁多商品
拉打果D十週年得d咩

gundam oo出真人電影 好似

TV版Blu ray 商品化

舞台劇來

舞台劇仲難過電影啦 點cgi

因為我就是高達

粵語配哩句好撚染

Bottle Burn!!!!!!! Volcanic Knuckle! Acha!!!!!!

所以我聽日話

餓呢哇!

拉打古迦幾時到大週年活動？我想佢出CSM

100分呀巴打

一集好喇

Master Evolt("Stark"): 有新衫

2020

幾時出新真骨

今晚喺屋企執嘢櫃頂果幾盒hottoys跌落黎壓斷咗hyper kabuto隻角，即刻冇晒心情飯都冇食就瞓咗，依家用A A膠粘返，遠睇唔覺算數

Amiami 好似訂唔到fj咁嘅 撳落去彈error

RIP

但冇存貨唔係會out of stock 架咩？

近日受注

係真唔係呀 ？最多咪一次過落埋god訂

呃你把撚

一個月一隻都幾係野

真毒日

型就係型嘅，不過好彩build系列我一般般，如果唔係d單排到出年都不是夢

諗諗下都係屌返隻

終於出手

我個個月都有出架喎

平時唔係話skip咩

聽住先 到時又話不了

同你一齊跳完落個坑再自己搭返條梯爬返上去

我想屌下佢

真係會訂呢

早起的鳥兒睇生肉

正唔正

我build條line暫時都all in...

鱷魚唔入又係唔得，幻德fans

all in

你呢
推人入坑不唯余力

呢隻會

我開始懷疑Muteki係幻覺only，Rogue都快過佢...

得背影明顯連展出品都未完成啦

下個月就俾埋你

係又無所謂啊 我想表達唔好以為有展品就代表就快會出

笨大唧牙膏
以佢能力無野難到佢

Agger...冇show出嚟都可以直接出

Kiva

你認為佢出唔到咩

針對玩家銀包來狙擊

其實係
唔覺唔覺射左好多錢

就屙埋隻原子筆出來睇玩家點招架

都係要乖乖俾錢

供養笨大

4月21

係呀呢個真毒post黎，過主啦

你走啦

so?

做咩
玩具post唔講玩具咁做咩

輕先

講男朋友

返去管男朋友啦
關你閪事咩

我地就係享受買無謂野既感覺,仲好開心添

MAFEX 隻JL BATMAN 好難搵

原來就係你開post話想燒條仔啲訂單

唔買無謂野咪去叫雞囉
你想佢點揀

btw你走啦冇人想理你家事

男人扮女人

咪撚理佢啦,呢種抽水撚唔理佢就自己笠水

咁撚冇腦燒單仲要走入黎挑機 係醒少少都賣啦

superman toy 11樓米青有

見到個樽扯扯地

唔該巴打先,搵日出去睇下

我多謝佢幫手推post

刷下存在感啫

去superman toy睇display 你可能會入埋超人
出得好正

包容下啦

好心啦 仲年輕少女 咁闊個閪仲要鬆
屌1 2下咪算啦
屌咁多真係屌黎托咩

超人已入

好正
好想齊哂JL 現時只有shf ww

廢事覆佢...想入嚟引戰阻住哂吹水
不過又唔介意佢自言自語推post

shf JL條line all in咗，其他牌子就冇玩

經濟能力負擔得起，又影響唔到人就得啦
個個人嗜好唔同，關你撚事咩

D錢用黎買撚曬名牌手袋俾你好唔撚好呀

屌下個傻閪都好呀

咁都有人入黎引戰
比錢買無謂野都好過比錢溝條會燒自己啲單嘅女啦
比錢買無謂野但開心，比錢溝你？激心咋
仲好意思入黎 走啦

嘩 勇者

shf JL條line不了
差到喊
ww要自己油先見得人

完啦好嗎

話哂叫少女股神個股都應該

順利同巴打交收
drive應該當齊左算

當推post嘛

悠仔

推po不如講下今日龍我 睇咗變身同必殺 型到裂
上次rogue出又係覺得好型 反而標真係

睇下龍我型到幾多集

龍我世界第一

唔係掛

有無機出埋legend鋼丸?

今日入 510$全新 合理？

買咗就唔好理合唔合理啦

阿舜而家型左好多wor

真係架？

其實嗰個少女張圖呢... 你地留意清楚會見到下底有隻唔知係手定腳有毛嘅

早排100毛有佢訪問

睇返都市閑情果條片就好似

第一個畫面一定係回想都市閒情果陣

垃圾100毛

自從開始不斷訂build啲野之後 慢慢覺得exaid line啲野冇乜興趣 決心放鬼左隻zombie game佢

難分真與假.gif

咁快無愛

其實又唔係完全冇既 但覺得隻zombie game啲qc真係麻麻 加上近排窮窮地
睇下佢遲啲會唔會出lv 0既zombie game再入返
Btw exaid line 淨係留返幾隻有愛既算
希望佢快手出lv 99 同無敵

thx ching

放啦
btw 一定快手

放假真毒日煲Drive

今日信和冇人既

煲到開始好睇

落雨 不了

開始有野睇

預巴果然知我心意

去哂又一城

我都龜速煲緊

有人用80蚊同我買回憶卡帶貼紙（遊戲版，除社長外） 呢個價如何 ？第一次遇到

唔知呢

同人逼 ，不了

見你成日講嘛

Medic 一出現即刻專心睇

睇見fb圖 心諗以為派平安米

硬起來睇

你覺得唔會用咪放囉，淘寶實有

等過多個星期先去訂隊長

美國巨腸

100億孤仔去到35x 唔好諗到截先行動

日魂都未開 其實唔急
利申 訂咗

心動不如行動

Ching

希望係真
因為decade入左拉打坑,好想佢補返好decade

弱化我個古迦bb

咁主角係decade嘛
弱化都合理ge
不過而家仲搵唔搵得返門矢士同夏蜜柑返黎?

神主牌
decade我到依家都冇睇，真心麻麻地造型

客串

挑戰極限

有段時間誤認齋藤工係decade男主角

其實個百事dx變身器係咩價位左右

想佢駁番呢個

其實我覺得呢個汽水樽靚，又獨立發光
不過嘛嘛地個form所以唔入

其實大部分拉打我都係鐘意basic form最簡潔又有意義啲

不過由ex aid開始腰帶套路好深又多野玩

450左右入唔入得過

做得好矮同支計時炸彈槍好容易斷

塊閪布正唔正

我會買mafex隻3.0

幾正

等下個月MAFEX算

可3.0無除頭罩頭雕
我已經準備左batpod㗎啦

蝙蝠俠都係童年陰影

扭蛋唔中龍我樽

扭多幾個

唔啦 好多鐳鍍樽
中左海盜樽

現時點有無一套

單支食玩買算啦

掛飾

一陣睇屋企樓下有無先

點解
係咪Michael Keaton 果套

全部batman都係 要克服恐懼 就要成為恐懼

第一隻接觸就蝙蝠俠
最古老果部蝙蝠車

有無巴有睇呢個

我睇tw都好多人改

做咩啫你

上一上水

呢排無買野咩

得閒煲下amazon

之前扭左第一彈中左兔仔
發光係唔錯的

Yes, 我都想扭

熄燈之後開曬樽仔燈會點

不過無得搖

係抵玩既

必入手

扭蛋我齊咗龍樽同啫喱龍

係咪有set係龍樽同啫喱樽？

好似係，個set仲有grease

頂 我抽個隻係有8款樽個隻

個set啲樽麻麻...啫喱龍個set反而冇乜伏，至少有grease

電鍍都唔靚

算好了

四個都係閪

JL 二巨頭集合!
今次MAFEX 二隻都幾滿意,係BATMAN件披無鐵線

比較下MAFEX 同SHF, SHF即刻變左頭大身細

笑撚死咩

嬲撚到震

大笑左出聲,sorry

閃電俠大貨流出圖 隻野好伏
mafex個隻可以屌既位得件披無鐵線同貴.....

之前係aeon扭左隻又係呢樽

儲齊一打

就來半打啦

唔好再講 笑到好辛苦

閪黑

我都有8個卡帶！

頂，笑到肚痛

咁我好過你 三藍一紅 一黃

唔黑啦,個時抽kiva 555可動figure 全套3隻
我5抽中4隻kiva呀屌你老味

kiva我不能忘記你

不要再說了

200

都係抽唔撚到555 屌

勇者巴有人放神卡帶760呀！！！！！
幾時同我換扭蛋

信和現時都係110一套
開心啦

dx唔係五十幾蚊一對best match咩
做咩走去抽40蚊一次

拎個12蚊店 個濕鳩陳列架 錶起佢
告誡自己以後唔係香港扭

我個個寄緊來
揾日出MK 換

正野俾人抽起曬

成套買仲平

其實我都係第一次入MAFEX啲野,因為聽啲人話一向有關節問題
但呢二隻都好好

其實再跳上去係咪就到MEZCO 既級數

試過3連抽都係中右下角隻怪人

我第一隻係黑無士,平心而論比例好過shf
關節問題斬都聽過,batman1.0頭個批產品都係咁
打後既好似話換左人做,關節 頭雕都做得好左

MEZCO貴,最多訂John wick

預巴幫你收個啦不如

不了

聽日又星期一

扮工戰士

唔想再扮了

比預巴嗰5條煙笑到我

做咩姐

感同身受

巴打, 小弟好少玩玩具, 但見到呢隻Batman真係堅型, 想買隻收藏, 請教一下應該邊到會買到mafex隻3.0同幾時有貨呢?

另外請問mafex隻3.0同上圖果隻係咪唔同?

睇左成日Drive, 剛剛睇返最新一集Build
Build d拉打設定有比較之下果然型好多

一早三舊bugvisor 個陣出黎警示大家個陣你地個個笑架啦 人類總是⋯⋯⋯⋯

我懷疑一開始d唔關事既best match係用來做反差，顯得d對稱既強化form幾何級咁提升魅力

爆漿龍我同hazard邊個型d
爆漿好似打得盡興d一騎當千咁

個人黎講點都係hazard
始終暴走果種狂態有加乘

一開始個堆Best match 用來俾財團B賣產品 d form好雜下又無乜意思，例如唔明點解玫瑰花同吸塵機Best Match

爆槳龍拳拳到肉有d古迦feel 預巴準備失手了

不過我都係覺得Hazard 型d

Hazard

HAZARD第一次暴走,隊冧左個咸濕大叔,真係成個殺戮兵器咁好正呢種反差

諗起之前係大阪見到部機得返4粒
扭完4粒都係bang bang tank
懷疑黑店黎

其實點解咁在意BM 呢啲明顯賣玩具 同以前Drive換軑差唔多 我唔會咁上心 咪當佢base form咁睇 只不過多啲花款

之前d form 膠膠地，突然一拳打爆個大叔
睇到呆能左

好好奇d BM...
Drive d 軚好搞笑，每次出大技都好似金輪法王咁狂扔d 軚

個SPARKLING 好靚,唔玩果陣當裝飾品都唔錯

咁快手

係咪有得瘋在j開罐果下聲

瘋狂

老老實實,我玩左幾次開罐,好想飲可樂

開罐聲好爽

mafex3.0咁既 5月出
玩開shf 換手可能有d慣,但我買左catwoman2.0 感覺唔錯

其實....佢SODA啲聲比較似落鑊滾油炒菜啲聲

蝦沙安

咁快手
買左幾錢？

問果陣都已經出左街,見啱價就算

$220

但呢舊野又幾盞鬼(個外型)

當初以為點實驗d BM出黎
點知龍我求其撞都撞左幾pair

都是要賣玩具，不用分那麼細

best match來講phoenix robot其實唔差，感覺上叫有設計過，同埋劇中幾勁

百事罐我都未買
如果罐頂d銀色都用埋電鍍就正

致敬巧爺既best match都好襯hazard form
本身都鐘意，有巴打提埋係致敬巧爺簡直加哂分

依個幾順眼
有個故事？求教

係喎 即係天才戰兔都解釋唔到BM

我要求預巴個5個西放係1樓警世之用

龍我好似係有啲原因先可以咁易撞出黎,係咪有伏筆?

聽巴打講係致敬巧爺，我唔知出處

不過諗下都make sense
代表住巧爺兩個身分
wolf orphnoch同埋用smartphone變身rider

好有意思

我都見到，好有自信

佢去得Ins 多，以為個價係真

有價無市

shf ep6 luke炒到900都有人買啦 有咩無可能

反而想知果堆CSM 係咩黎

咪出過既都有囉

經過見到 幾靚

我都見到
個心驚一驚 買完野就走了

笑一笑 轉個身就走了

智大jump

有人排果盒E哥1k

31集...龍7

世界第一

火星異種，應該係宇宙第一

...... 個市果然係做做下就成真

小強

有愛要買都買曬啦
個價咪由得佢

熔岩小強

已經一早高追，估唔到仲有得上

開始連拉打都唔放過

終於炒到來

柒左好多鑊 仲生勾勾

商機處處

D人個腦係唔係裝屎架

仲愈來愈關鍵

但真係多左人睇左個設定入坑，睇來build 都幾成功

裝錢

炒完一個版塊到另一個

鬼叫MB唔爭氣

真主角

谷極個十週年都唔上

谷鳩氣就有份

變身CG 暫時好似佢最重本
盧山百龍霸熔岩ver

可能下集兔兔又出新形態呢
再霸氣一點

好彩我有愛自己keep
淨係開左啡盒，仲未捨得拆d雪梨紙

Full Bottle!!!! 成個盒既樽插曬入佢度

下個月正義女神發貨睇下點先

今個星期終於有新野開售

正義女神我都有 個排窮到

鳩㩒㩒左隻 之後公報埋DLC

大量龍我產品全面進場

有DLC !?

龍我月

加幾塊閪甲 加埋濕鳩武 好似係

預巴入坑未

原來係咁

睇相當買左

唔好又睇YouTube 爆盒嗱，自己爆啦 好爽架

就係咁簡單

抽左粒robot
想要龍個粒
香港十算抽一次好貴

唔敢抽了

同意
所以諗住遲下再去日本扭

ooo 出左啦?

好似出左啦

呢隻定價點解咁貴
要成900蚊
到時衝現貨驚要過千

都唔知有無現

龍我就好似千翼一樣，龍我兩個月就出咗世，千翼3歲就牛高馬大，大家果然係好基友

爭咩呀 撈埋出一套戲呀笨

千翼食能左龍我

好似昆蟲交配完就食左隻公佢

...

Btw 千翼依個角色都幾sad

香港嗰啲根本唔係比人扭，焗人買哂成套嘅
買成套仲平過扭兩三隻

連選擇生存嘅權利都冇，比人圍

原罪

其實有無交代佢生定死

之前扭高達 扭左四隻00 部飛機俾我

臨尾得個shot係show佢條腰帶好似祭祀咁放係佢老母個間天使屋，應該係死咗

其實咁樣影應該畀兩位前輩埋左單架啦 始終悠仔認為解決左佢就避免到第二季嘅情況再次發生，佢老豆乜amazon 都想消滅就更加唔駛講啦
咁都留佢生路講唔過去

鳩痕的錯

無正式交代到
不過由仁叔喺隧道個獨白度估佢同七羽姐姐一齊留低仁叔

有時嬲嬲地真係扭都廢事扭，直接買鍾意個隻或者成套嚟算...

除非個套扭蛋冇伏我最多扭兩野

就地正法但又無帶袋喺身的後果

識去便利店買個套 就沒第二季了

個期short short 地，見七羽姐姐就推倒

Btw 依加係咪淨返仁叔同悠仔兩個Amazon?
我硬係覺得千翼d血有感染到個特種部隊大佬

五月就上左咪知囉

香港唔知有無得上

預佢無

又要等

我買碟算

等中字

我都預冇...始終依套成人向小朋友睇唔到又收少啲票房

唔似得其他電影大人細路一齊入場睇

等到鳩都長埋

一樣想法 所以打定輸數

當初聽左預巴講型訂左 預巴

巴打通常會係邊到買mafex ?
呢隻會唔會好多人炒？

預巴是我們的紅太陽

唔好燈

反正見佢新個堆設計幾好都all in咁濟 係差部電單車同店長 前者冇諗過入到標所以冇訂 ，後者本身冇愛睇睇下幾好再加上差佢好似少左啲野咁

個收納盒咁得意嘅，咩盒嚟

文青feel

Fit size

我以為係眼鏡盒

我以為鎖鑰包

都唔知做乜春

合成獸咁，唔靚

財團b將賣淨既件砌返一個來賣

唔知想點

想問其實lv billion 公布左有咩配件未？

唔係唔靚 好係好撚核突

官方其實未有正式公布過會出

高達無好野 要拎舊野出來鞭屍

乜都無講

Mr 武士道翻生

只係講9月 至於配件方面就下回分解

最勁呢樣

笨大為搵錢死左都要翻生

未睇新一集標
淨係睇左龍我變身片段
洗唔洗型到咁，又龍又熔岩特效
燤丈爖我

型囉

Metoo

型到癲

等shf

聽住先 到時又不了

次次都見佢話不了 但佢又話個個月都有入野

一個月先一隻
其他巴打比佢搞到個個月都箱入

推坑之王

好容易睇緊咩就買咩 之後播完就放低冇掂過
所以都係唔買

呢隻絕不食言

個個要月找拉打數

找緊
下個月找天女

你個名

天女 無訂 又食炒

點攪呀你

車車lv0 店長 仲有隻真骨joker睇下咩價位要後入

仲有10頁 正式來講應該9頁 有1頁留俾預巴洗

車車我都無訂，個時未睇

準備1001

個個月3隻up

出事了

車車同店長都好似冇咩人訂

店長係我第一隻未睇套野都唔知點解已經去咗訂嘅拉打

店長好似真係少
車車唔肯定

合眼緣？

買特效心態

巴打 係咪誠品都有得買

可能係，但明知自己都覺得素體太瘦我都阻止唔到自己

我在log on買，無留意誠品

隻野係jj位個三角同tv整得有啲出入唔太似 整體ok

可以返去玩蒸血

精血

希望出貨實物滿意

唔訂最後又出事

訂左

諗下好啦

店長我一睇就愛上，佢一開我諗都冇諗就訂咗

下午茶時間 扮工戰士消失

好眼訓

諗下

D血谷埋一邊仲眼訓
依個weekend 煲左24集Drive，暫時未有野中
除左Medic

買二隻先做到效果

買架車玩下

... 買龍我樽好過，起碼有得搖

架車可以推下嘛

...

死火睇睇下龍我把劍都幾型 身痕想買套裝龍加劍

Medic中左即係要入寫真啦

買啦

係咩時候睇寫真

入得過

冷靜一下先

咩時候睇都得，睇得多身心健康

in 得過

返工都睇

其實係咪得我一個...

我真係覺得Magma真係唔靚，因為真係好似

無得輸

睇完工作效率提升

棲上貼密蜂咩事

手軟點提升

我真係覺得Magma太似隻虎頭蜂

... 隻色又幾似...

個造型係型既

從不手軟

最多腳軟

哦
唔覺
唔係啫喱就買

講蜜蜂音也似好多

hj2q

睇睇點先算之後 造型唔差但係用色差少少 到時出不過可能點都訂返隻嘅

賓周都損

俾Medic 夾損

我想問下零食物語有創動08未？

後面開始無個型，我諗真係除左Hazard同兔兔，其他無咩可以引到我入

Hazard 箱入確定

GREASE開頭睇覺得有啲樣衰,但愈睇愈覺得個設計幾特別

獨角幾型
佢有無final form

個個打大佬，得佢打兩個卒仔打到就解除變身咁

呢個又係角色魅力有加成

一定有吧,應該係網上流傳果幾幅其中一個

兆萬超人玩具 mafex無咩人炒 賣貴幾十蚊就有

冇喎...流傳得build成身罐 店長build龍我嘅evol同埋熔岩龍

shf就好炒得

原來又打錯左字 現在先見到

無佢份... 唔通

果然官圖無限好

流傳唔係話有個新item俾佢？可能就咁當武器 不過近期啲流傳都流流地

不過如果之後有機會人氣爆發咪可以好似社長車車咁 諗返覺得連車車都有個finalform，大我真係

大我Chronicle 算唔算final form

有得變Chronicle已經好好

官圖令我扯旗
實物圖令我下左半旗

點呀臭閪笨大

我原本見到港魂cut左訂後悔，諗住出去訂，點知比我見到呢張圖
又慳返五舊

慳返5舊用來買SHF

下晒

仲想話幾靚諗住入

哦，明白，咁我又想請教，去邊個網會有第一手資訊知道出左未同埋賣幾錢？

感激不盡

得罪講句
對翼仲衰老翻

btw果幾枝濕鳩特效好正呢

冇人夠薑用商品說明條例告笨大

笨大可以馬虎就馬虎

上官網睇都得 有yen有出貨日期
價錢睇配件多唔多啦 普遍499 無咁好賣就會見3字頭

笨大根本偏心某個品牌
mr line一睇就知hea搞
mb會出d綿力

真骨雕同shf都睇到分別
用料同上色
kabuto對翼實物靚過官圖真係哇一聲

平價突自將就下

但官網果個好似只係建議零售價
驚會同真實價錢唔同, 同埋想第一時間知道到貨即刻狗衝去買
希望唔會食炒價同無貨啦
BTW感激巴打無私賜教

我就咁睇: 橫店都買唔起MB SF，其實呢隻都ok，不過對翼樣衰10倍，唔買算

唔洗狗衝既 仲係shf大勢
但DC line真係M記好d

講真當初見到官圖咁靚
mr突自又冧價有有d心動
但實物咁樣又好令人頭痛
唔通又自己噴咁搵笨

shf我主力拉打，真係天下無敵，龍珠都出得好正不過退左坑

DC就真係無計，m記而家強勢，叫我再玩高級啲既mezco我寧願跳去ht

有無ching知係amiami買運埋香港大概幾多錢？

我主力starwars marvel,但遲落坑想買d魂限我真係食唔起炒
SHF dc既我有wonderwoman harley quinn

ht現時炒得仲勁 賣單可上車

買1盒同2盒都係1400yen 無記錯既話

thanks

星戰巨坑
但mezco真係好正，新果隻沙漠蝙蝠俠完全係迷你ht

我上次買1盒1400yen 見人入2盒都係1400yen
笨了

好多廠想做1/12既ht
soap出1/12 bruce &忍者大師,綠箭俠,閃電俠

星戰追唔到anakin padme,800幾都有人食cls

300人仔喎

模型黎

我知
諗緊屌唔屌

但整得好差 arrow完全揾唔到好嘅作品

做布衫比1/12難過1/6太多
衣不稱身寧願玩返shf mafex好了

arrow電視劇個隻咩比例都無隻靚

零食物語d創動得04.... 有排都未到08

DC COMICS 出個隻都ok既

不了 希望Mezco mafex 會出

Mezco難d 17/18年toyfair都無display

收工

返去繼續煲Drive!

Nice Drive

ben多生

慎入

越後越好睇

成隻野樣衰咗喎
做咩變咗渣古

上面啱啱先有人話grease 似黃蜂

唔係講岩漿龍咩

腰帶先生啲表情好正

><

我黎 不過得確係講緊Magma，d色又似，眼又似sosad

btw我覺得上面Grease有d似假圖

揸股

有無巴打試過係爆米買野中sad貨有得換

打去問下

facebook好似無佢地電話

inbox囉

問完, 要我自己EMAIL俾睡橫行, 再放返盒野返去,等1~2個月

果然愈來愈好睇

Forumla 好型

錯件

chaser出黎幾正

Chaser 青靚白淨

唔係, 係隻手崩左一大忽

終於得閒睇30同31集 店長

soap依間垃圾廠不了 永不錄用

訂左隻閃電俠 2月推4月 4月推5月
仲要收全訂 退訂又唔得

真心一問
商品說明條例應唔應用到係出貨期遲依樣野上面？

衰d講 soap只係個品牌 產品比人做
話事既都唔撚識做玩具 想省得就省 唔捨得比錢但要求高高
出過batmobile紅左一陣就唔知佢做過咩了

話事嘅 巴打都知？
有咩料爆

間野審job出去做 好似

睇咗exaid三部曲 飛彩大我嗰集 好撚好睇
雖然覺得cronus嘅設定bug bug地

我果隻仲未到

[url]巴打話我知邊度有字幕版，我差呢集未睇 [/url]

排隊等丁圖

我喺fb group度睇

返去即睇

第一頁有野追加
「S.H.Figuarts 仮面ライダーローグ」魂ウェブ商店で近日受注開始！

來啦幻德！

應該都係9月

又係9月

唔係點助養工廠妹

咁既QC 要全部打

要QC就唔好....

心已死

天女幾時出？

... 咩料

5月5月5月

好彩店長有訂，如果唔係全部野都要食炒

買返來打拉打

天女都幾難講

又得喎

好想W 出Weather 既真骨雕

Nazca:喂喂我有展品找左數先

有排找數

條隊都唔知排到邊

依幾日咁靜，就嚟爆post都未推到

盡左奶力

靜得好過分

過氣了

今個月拉打得fj 開訂嘅billion又推爆咗 算係咁

今個星期其實有濕鳩瑪莉奧

得隻fang joker

下下推咁快 想追都嚇走曬 唔靜就假啦

扮工戰士前來推post

地獄大使

你諗野都幾負面

扮工戰士已戰敗

推得快都可以慢慢追，又唔係強制追post...

時間寶貴嘛

仲未見到有散賣社長創動

我得隻閃電俠

all in啦

全日mon post 咩 太多9up 又難睇

all in 不如訂多隻SHF

其實可以唔洗追
無時間咪直接飛去最後一版 無問題

訂啦

扮工不死
扮工嘅可能性係無限大架

扮盡無悔

每月助養工廠妹行動正式啟動

有J工廠妹

QC果班棒打工廠妹

辦公的存在是 no thank you!

所以咪愈來愈少人囉

唔推post又沉，推post又話快
唔推post又話無內容，推post又話太多追唔曬
好難捉摸

世事俾你看透了

唔扮工點助養工廠妹

好難服侍

4月仲有半個月，出隻exaid比大家丁下啦
最好出lv99

大媽嚟

有丁工廠妹，不了

有丁... wtf

無野出少討論好正常 無話過無內容同沉 唔好屈

Lv99 同無敵 2 pack 裝